庚子年，果然多災多難

下次都係差